林煐岷酒駕退團AB6IX

..

冇左個隊長好似少緊啲野咁

反正都一樣樣